﻿Este proyecto es un ejemplo de como utilizar PaperDB https://github.com/pilgr/Paper en una aplicacion de android .

Como ejemplo se ha utilizado una heladeria contiene los siguientes modulos.

* Registro de categorias .
* Registro de productos (Helados)

las funciones programadas para interactuar con PaperDB .

* Crear
* Actualizar
* Agregar
* Eliminar



